邊度仲有iPhone 6s買？

？

我放比你

廢鐵廠

深水埗